有冇巴打同我一樣專坐關愛座😎

爽

樓主好波

我都成日坐,不過我係絲

樓豬你就唔啱啦 性別歧視 絲打唔坐得㗎咩

btw我冇人坐就會坐

Pmed thanks

梗係冇人坐先坐啦屌你
有人都坐落d老骨頭到咩

我當佢係普通位 即坐

冇人坐就坐 唔明d人點解唔敢坐

我即刻坐落去

成班On9有位唔坐

只要附近仲有吉位 我都有可能坐關愛座🤔🤔

最鐘意坐，仲要一路坐一路啤住d廢老
臨走再一腳踩落個位度

講緊我?